我建議召集曬身邊所有港女8月5日去服侍班罷工既中佬

為左令以後既罷工行動成功

我建議大家叫曬所有港女朋友8月5著得靚d去服侍班支持罷工既中佬

等佢地知道原來罷工係咁正

咁以後所有罷工行動一定有大量中年人加入！

推 妙計大家一定要幫手推

咁罷工既嬸嬸你又點報答佢地呢？

Make 到noise既話 大把中佬加入罷工！

推 ！ 光復香港啊

為左大事 一定有所取捨

完全封鎖「又有蚊屌你」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

推

下面嘅手足唔好幫手推，等我屌柒佢就得了。

叫伯母出嚟接客啦屌你老母！

88 三毛狗

On撚9 又一條傻閪 岀黎醜化件事

屌你老母臭閪你d咁既垃圾用下你個死人垃圾腦啦

召集你全家岀黎比人屌啦 傻閪

暴動都似你睇下動漫節幾多龍友影

少少野都唔肯付出？

建議樓主老母先行示範

連龍友都connect埋

付你老母 付岀乜撚？醜化活動行撚遠啲啦撚樣
收幾錢呀仆街

醜咩化？

唔咁做班中年工程佬睬你都有

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮